瞓著覺係咪唔會打乞嚏？？？

如果個人瞓喺度但打乞嚏即係佢扮瞓？

唔係

你訓著左點知自己有冇打乞嗤？

係
咳就唔係

我會 跟住比啲口水濁醒

訓著打乞嚏應該會醒呱。。

下

唔會
本人有鼻敏感
一訓覺就無事

我都係 好神奇一訓覺就無事
係咩原理 訓著左就唔會敏感架咩？

上面有人話訓著會打乞嚏

邊到上面？

天堂

笑死人咩

Up